啲廢佬幾時先消失

唔會消失因為將來你都會變成廢老